戒牛肉係咪會減少生暗瘡或者d瘡淡d?

戒牛肉減少暗瘡有冇科學根據？

多食白肉，少食紅肉

好似係

我覺得戒氣水最好

關撚事

個人認為冇用
反而戒左食煎炸野 少食m記 同kfc 少左生暗瘡

真係咁易戒咩

戒左半個月 頂唔順 今日食左兩餐牛

唔食野最好

無用。
食a酸啦。我前後搞暗瘡搞左五六年，睇私家e生食過消炎藥，紅霉素，避孕藥，最後食低劑a酸，食左一年半，停左半年又復發。依家食返a酸。人係有自信心d

糖同奶先係主因

Explain it

避孕藥?

避孕藥可以調節荷爾蒙

我不嬲唔食咪又係成面瘡

戒奶同糖 但係有d人因為青春期會係咁爆 無進展就睇皮膚科醫生 食A酸會有好有效

一戒奶即刻好好多

淨食m 記都少左
睇你點食

有。肉類毒素多
最好戒埋豬

肯只食素最好

我每次食完牛肉同飲完奶之後第二日一定會生一排暗瘡試過好幾鑊，唔食就冇事，間中一兩粒咁
所以我覺得關事，可以嘅話儘量少啲食